李家超痛斥批評潛逃離開香港的人士是「懦夫」(cowards)和可恥，沒有勇氣承擔法律責任

今日是《港區國安法》實施後首個國家安全教育日。保安局局長李家超表示，港區國安法實施9個月以來，警方國安處拘捕100人，至今57人被起訴。李家超接受《南華早報》訪問時指，港區國安法令香港由2019年的動盪中回復過來，見到有「麻煩製造者」宣布退休或潛逃離開香港，亦制止了本地和外國組織製造麻煩，以及海外資金進入，相信隨著實施時間愈長，效用會更加明顯。

目前因為國安法被起訴的包括壹傳媒集團創辦人黎智英，以及47名組織和參與初選的民主派人士，被問到是否已經拘捕所有主要嫌疑人士，李家超說相信已經處理其中一宗最嚴重的案件。他又批評潛逃離開香港的人士是「懦夫」(cowards)和可恥，沒有勇氣承擔法律責任。

原文網址：

暴政面前無懦夫

冇賓周太監話人懦夫

超哥,唔好玩啦.你夠膽嘅咪落場玩下囖

法律係你共產黨訂
點解仲要我守？

話緊佳哥

會唔會係講緊

孫大炮

李家超指出，美國本身有大量維護國家安全的法律，卻以《港區國安法》為藉口，充分反映美國的雙重標準和虛偽。他表示，維護國家安全是天經地義的事，美國想用所謂制裁作恫嚇不會得逞。

憑本事走佬，點解要承擔法律責任？

唔係唔信國安法而係唔信共產黨.今日著紅色衫冇事.廳日就話你犯法

李家超夠膽出嚟同我隻揪，唔出就係懦夫

講咁多，引導佢地返來啦！

關你撚事
搞掂陳同佳先

Rule of law就話姐

而家玩緊Rule by law
仲信你套所謂「法律」就真係on9喇

陳同佳

對住你哋嘅垃圾法律重點可以相信

驚人唔記得佳佳

市民痛斥唔敢面對獨立調查、唔敢露面出編號出委任證、至今冇一人因反修例濫用警權暴力而有罪責嘅警隊，係懦夫和可恥，沒有勇氣承擔責任。

指緊陳同佳？

承擔任你定既法律責任？你on9呀。

叔叔

牙偉 系度嗎

又同美國比 你不如成個制度跟美國算la

支持李家超率警隊跨境執法保中央顏面

戰場見

可見將來聯軍攻港之日，希望李局長能身先士卒，帶領一眾黑警國安速龍陣前保佢哋心中的家衛國。多國聯軍必以誠JSM, 地獄火， M2 browning陣, 無人機海, suppressive firing相待。

想當年胡綿濤鎮壓圖博示威，反抗運動穿一身戊裝，雄姿英發，李局長一身戰場軍裝當不會遜色吧

批評移民離開的愛國人士是「懦夫」(cowards)和可恥，沒有勇氣承擔國家安全責任。

咁樣貼題啲

呢隻無落場見真市民嘅狗頭有乜好講

警務人員是「懦夫」(cowards)和可恥，沒有勇氣去外國執行國安法賦予的執法義務。

孫中山當年去左邊？

全部案拎番哂出嚟去英國審囉。應該有一半人可以claim 番政府賠償

留得青山在

等你係法治國家先叫嚟吠

李家超唔敢去外國捉懦夫仲懦夫啦

係 應該要好似差佬咁 知法犯法 黃賭毒乜都齊先係負責任 有擔當

就係，美帝日日犯國安法，3萬大軍應立即出征華盛頓，捉拿美帝匪首歸案

逃避雖可恥但

721咁大獲都未見佢落台啦

到時兵臨城下 局長自然會講 軍事外交係由中國管理 香港無權處理
一切都係以基本法為本

7.21，陳同佳又唔計

你敢的夠薑去轉美國lo

佳仔呢

你都可以去親身美國平反制裁

你會唔會話脫北者無勇氣承擔法律責任呀？
法律都俾你玩爛左講西咩

比人強姦個個反抗失敗 逃去鄰居到話人懦夫

李家超唔敢出訪美國是懦父

唔好話美國，佢連日本都去唔到呀

人地無罪潛乜鳩

你下面班死黑警承擔咗法律責任未？

李家超有本事咪引渡潛逃人士返香港受審

港共真係越嚟越好撚驚香港人走佬移民

無得輸

比卡超：孫大炮係懦夫，毛主席係英雄

都痴撚線嘅，你個國安法突然變出嚟然後話人有罪，唔走至奇

美國人係真心愛國

唔似支那人果種愛國

犯左"中國"法律姐
係其他地方又無犯法
人地都唔係"中國公民＂了

辛亥革命發生前
孫中山係暴徒、叛國分子、勾結外國劫勢力

香港

曲線串大劉

話事果D人都完全唔講法律規則
點解人地要守法律規則

暴政面前無法律

咁有海量影片拍攝到有班人濫權濫暴，全世界都知道，但班人由上至下都講大話不肯承認錯誤又算唔係懦夫呀！

正 搵到個理由解釋點解外資少左啦
升職指日可待

懦夫

君子不立危牆之下

越王勾踐臥薪嘗膽

離境時都未告，潛咩逃

你夠膽咪買張美國機票

唔去正「懦夫」(cowards)

你咪出國安囉
你勁到叫丹麥幫你捉國會議員嚟香港

區區市民你驚乜

呢兩位

最懦夫係你地班膠官上面叫你做咩就做咩, 叫你食屎都唔敢唔食啦. 食屎啦李家超, 中癌啦

到果陣就係同佢講國際法＋拳頭啦！

成個香港交番俾中共呢件事本來就冇香港人mandate，其實連基本法都唔成立。加上而家中英聯合聲明被中共毁約，咁香港理論上就係變回97年前的狀態。

而實行呢樣嘢的當然係流散香港人搵外國勢力，多國聯軍用實力執行啦。中共係要講乜嘢祖國統一，佢個國家安全咁冇嘢的，唯有打撚扁中共攞。和平手段已經用盡，剩下的咪拳頭相見

😳😳😳

冇啦,又話外國勢力啦

人地國家民主行先
你呢？極權

一日未判，一日都唔係犯人

咁期實正苦膠官係畜牲不如，唔夠膽面對香港人！

據《中國國際移民報告2020》顯示，2019年中國大陸有約1073萬人移民，移民海外人數排世界第3，主要移民目的地為美國（288.92萬），日本（78.48萬）和加拿大（69.15萬）。

係咪呢班垃圾

咁列寧都係

最後靠實力推翻左個輪

邊個會去北韓被屈

拎住把槍話人懦夫
將啲槍平均分返出嚟先講啦懦夫

孫中山都係懦夫
毛澤東著草就變十萬里長征

我叫個BB隻揪...

佢死狗懦夫

美國有大量參眾議員總統係民選，又唔見你個柒婆民選

無法無天既所謂"法律"下有咩"法律"責任？

國x法都冇經市民同意，直接加入基本法附件

然後話人地逃避法律責任

On lun 7 99

戇鳩係你主場玩仲要無限制以多打少無後果走都叫懦夫，咁你同我簽生死狀再俾武器我同你生死戰睇你敢唔敢？懦夫

冇錯何來承擔？

冇錯啦，係咁啦
繼續鬥紅，仲有佢冇話到Ｄ高官帶走晒自己Ｄ仔女去美國....
李家超仲唔批鬥佢地？

李太監咁把炮, 不如自己帶隊去人地國家拉人啦, 正一柒頭

佢葡萄啲人有得去外國
佢被人制裁除咗一帶一路 其他都未必去到啦

721兩警.jpg

黨安法唔好扮國安法

申請引導囉

so9rry喎唔記得咗畀人停撚曬咁滯添

咁叻點解李家超唔敢去外國執法拉返人返黎？
正一懦夫

支那個種愛國係一種生意黎
點同美國個種

加上佢呢個港共政府既法例就係為左有目的既拉人而設立
即係簡單D講就係睇你唔順超放張紙都可以屈鳩你咁解
反正明面都畀人發現左幾次
咁暗面仲有幾多次就冇人知啦

呀比生，香港得人治，何來法律責任？？？

著住full gear打人又唔show委任證班狗先係懦夫

成個政府都係懦夫，怕市民到一個點要用暴政去鎮壓

李家超=cunt

同三萬懦夫黑警講咗未？

迫人玩「公你贏，字我輸」嘅遊戲

孫中山都係啦

香港人痛斥陳同佳

又係你話係現場就有依個風險
依家咪唔係現場畀你拉lo

成班紅暴咪又係coward

721 831

係又點

西瓜農夫？？

你試下潛去美國囉。

死太監 嗰條閪眉

真痴線，土匪要人張開腿任佢屌 咁就叫合法, 逃離佢魔爪 就叫逃犯

痴撚線
立完惡法 依家大義凜然話走風甩嘅係懦夫

覺得自己咁撚型嘅
試下去 英國 美國國會門口同班官講佢睇法啦

日撚日一味係自己公務員圈子，官商鄉黑圈子聽讚美聲音

陳同佳 幾時返台灣

擺明講緊佳哥同721 兩個移民左去英國那兩個鄉黑啦

李家超唔跟官方大陸譯名改做皮卡丘是懦夫和可恥

我要甚麼臉？我命都冇啦，仲要甚麼臉！

夠膽就一人一票選政府

佳哥想去台灣負責任你又用安全屋軟禁佢

可惜李公公連走佬都唔得

食屎啦支那香港共產黨

逃避真普選真民主 的人士是「懦夫」(cowards)和可恥

吹啊？夠薑咪出國拉人囉

你去外國搵佢哋隻揪囉小閹人

同佳係香港咪一樣好食好住講到香港係法治社會咁

啱 最少有三萬個懦夫

支安法係全球性。我去到外國都可以捉架

你個黨安法同人地國安法係完全唔同既野
根本唔會亂咁拉人告人
而且美國有民主 但你無
美國人有槍權 但你又無
岩就跟美國 唔岩就自己國情 無恥~

希特拉痛斥批評潛逃離開納粹德國的猶太人是「儒夫」
不敢承擔法律責任

美國人愛國係愛立國精神
支那人愛國係愛黨呢個畸形產物

咩法律責任？香港一九年起就無左法律啦，仲有法治架咩，李家超真係天真

出少句聲

句子重組
岳飛
拒絕潛逃
賤官
「莫須有」大法

人冇事先做倒世界冠軍.jpg

得弱智先個信香港重有公平審訊

我都叫你地派三萬人去英國美國德國台灣拉人
又話忠城勇毅,唔敢去唔知邊個先係懦夫

李家超唔敢對抗中共，正懦夫

出去隻揪囉 傻閪
狐假虎威 小學雞都識啦
你邊撚度勁呀？睇過

Catch me if you can la 😏

百份報個李xx ?

你有guts又唔去外國拉人

你落場隻揪啦咁勇猛
話你東廠都侮辱班閹人

你都on99，你的惡法“莫須有”黎；

有種過黎外國拉人

清朝：孫中山潛逃到英國是懦夫和可恥
民國：紅軍潛逃到延安是懦夫和可恥

拜拜你條尾

逃避雖可恥但有用

公公比我就唔忍啦 用宇宙國安法啦

咩叫麻煩製造者?
有咩法律責任?
我係懦夫可唔可以?

專登括住個英文係咪型啲

你哋打人殺人強姦酷刑承擔咗法律責任未

唔服氣呀？快啲派人去外國拉人囉

笑左

後日話你前日著左紅色衫所以拉鳩你

有本事咪用國安法去外國捉人咯
Coward

佢夠唔夠膽過嚟英國隻揪？

入到境？

你冇勇氣俾人用下體放入陰道
可恥

二萬五千里長征...

法律對待唔平等既情況下走到而唔走果個唔只係懦夫而係弱智

人地好似真係spy個類國家機密先犯法

要留係到俾人強姦先啱架嘛

東方？

共黨不要做懦夫，快快向中華民國投降

人地民選國家有法治

沙皮超解唔解釋到點解蟈On髮後狗員犯罪率大升嘅？

佢自己就懦夫喇，俾美國制裁都唔敢帶兵攻打美國

點解香港警察唔去外國捉佢哋？

問題個法律係由政權隨意演繹

李家超，SBS，PDSM，PMSM，JP（英語：John Lee Ka-chiu，1957年12月7日－），廣東番禺人 ，現任香港特別行政區政府保安局局長，出任該職位前為英國國籍。

不如算把啦

李家超夠膽就跳IFC 唔跳正懦夫

唔需要啦,第二日拉完.第三日就屈你被叫雞然後捉你坐一年半載